今日去中環見到班成功人工

突然覺得自己係0

返中環，但垃一個

垃圾

人地一個月人工, 分分鐘係我地一年人工

無錯